張竹君：情人節若情侶發現自己不舒服 應盡可能避免見面

情人節將至，面對武漢肺炎威脅，情侶應否見面？衞生防護中傳染病處主任張竹君今日表示，市民應避免多人聚集，「但係一齊生活嘅人，或者一齊好親密嘅人，其實我都明白好難全時間有社交距離。」她建議，若情侶發現自己不舒服，應盡可能避免見面，或見面時應戴口罩。

屌今年條女岩岩16歲，想趁情人節做愛破處都唔得

有冇巴ching知下個節日係幾時？

戴口罩扑

2月30日

下體唔舒服呢

去急症室求助

只要有心，日日都係情人節

去禮賓府

你又知佢係處

老母感到安慰

用葉劉超薄情趣口罩咪得

隔牆有耳：誘阿公阿婆 葉劉派透視罩 - 李八方

透視口罩，禾真係見過！八方講緊咩？咪就係新民黨葉劉淑儀前日送出嘅超薄口罩。事緣葉太近日收到新民黨中委王聰德父子捐贈「一批來自日本的口罩」，「質素不錯」，會將呢批口罩派畀老人院公公婆婆。解人一罩之困，好事當然要公諸於fb。

葉劉個罩薄過蟬翼。互聯網

fb河蟹「日本口罩」

可惜好多街坊拎完口罩之後都大表失望，皆因口罩呈半透明，猶如喱士，戴上面都隱隱透視膚色，好多網民質疑「薄到冇功能，戴三個都嫌薄」。所謂禍不單行，有網民發現葉劉呢盒綠色口罩，疑似唔係日本貨，而係淘寶價六蚊人仔50個，由產地湖北直送，快遞有貨。

咁嘅形勢下，葉劉可能見勢色不對，噚日靜靜雞改咗fb個po，將「日本口罩」同「質量不錯」兩大承諾撤回，改稱「一批口罩」。有傳媒打畀葉劉問吓發生咗咩事，葉劉就話派畀街坊嗰陣有講明材質較薄，「唔嫌棄先好攞」，言下之意就係拎咗唔好怨。葉劉仲補充，香港各界缺罩，搵到靚貨如N95，會優先畀醫院，口罩「有好過冇」。有網民就話，唔係嫌唔嫌棄嘅問題，而係薄到咁，分分鐘害到老人家，好事變壞事！

李八方

立場D圖,
用粉紅加心, 重要係塊臉加兩個粉紅

呢排間間美術鬥痴線

你唔講都無見到

屌你立場

有咩留返清明拜山先搞啦

這是偷食的好藉口

張竹君？

清明

我都想知依家情侶點打車輪

毒撚又贏

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

2月15二奶節

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

點解唔係今日

若情侶發現自己不舒服，應叫對方轉一轉姿勢

因為通常當日話唔得
聽日先

屌咁撚深嘅道理都比你諗得通
睇你真係讀過幾年醫㗎喎

係樓主個青頭仔想破自己處咋

今年花店都仆直了
Ol減少示威

今年係咪無收花大賽

起一起底發現原來

食返藥好喎清

清明節？

詛咒師請詛咒佢一世冇女屌
鳩爛冇撚用

情人節翌日

佢講緊自己呀

連登毒撚: 計畫通り

交俾我咪得

諗起尋晚小李龍包

唔駛咒都知依條廢柴將會無伴終老孤獨一生 每日訓到十二點先起身 冇工番冇書讀 用12分鐘先開完部舊電腦 av都冇位down 線上av又load得慢 到時打飛機打到射果陣先又黎lag 到停果種暗瘡毒撚黎啦 唔駛我再發動技能架啦